【提防】霧化槍須知

昨日亦有記者拍攝到，有警員手持過去未有使用的大型武器戒備。

該武器「胡椒煙霧噴射器」，是根據熱霧原理操作，利用高溫將液體催淚制劑烘煮成氣體排出。噴射器的發電機是以脈沖式飛機引擎推動等於26秒內噴射出100,000立方米催淚煙。

即係指向性催淚煙

有無飛機撚可以推測下
飛機引擎推動嘅氣體
長寬高大概係幾多
會唔會打到大後排

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

push

推

Push

可以點防？

都係全部人戴緊豬嘴眼罩啦

唔係話雙刃刀 豬嘴都擋唔到咩

冇咁易穿透啦

主要係攻擊範圍變左
由催淚彈為中心嘅圓心
變左槍口前嘅扇形
(推測)
問題係範圍有幾大

見另外個po有巴打話可以將啲particles嘅直徑縮少至5microns 有機會穿透豬嘴

不過點都係全民豬嘴眼罩好過咩都冇嘅

琴日live d記者用左豬咀都無用

支槍最大弱點係太大支
行動力極低

前線用盾攻上去+狂揮棍已經可以嚇到佢收槍退守

極端啲可以推歪佢嗰噴嘴
等佢射返自己友
佢一見到個槍口向後傾有可能對到自己友就會收掣

暫時諗到嘅係咁多
有錯請糾正

冇咩特別